點睇 tvb清泉愛回家又抽水 黃到pk

以眼還眼

譚道德，口就道德，其實都係為自己利益

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

抽下水就叫黃，你要求都好低下！
說好的罷睇呢？定選擇性罷睇？

人血饅頭借手足抽水叫清泉? 正常人都唔會再拍啦

我三十幾年tvb迷

On9 敢作敢為